有冇人細個係好驚某件死物

我細個好驚雞毛掃

細到唔想見到佢

大個左無乜野

但都係唔敢掂

性器官係咪死物 小學俾男仔玩開啲男人性器官相出黎就有陰影

蠟像

到而家都好驚櫥窗公仔

可能有少少離題，我由細到而家都好驚睇到日全蝕既畫面

諗起都唔舒服

x2
細細個凝住凝住望住太耐 夜晚佢會無啦啦係你床邊出現望住你

好驚間房熄晒燈然後開冷氣
冷氣掣個紅色燈
好似黑社會神枱咁
漆黑中唯一一點紅

【討論】你們有沒有小時候很怕的死物

有無咁岩.....

樓主先